致親愛既女朋友

我知 你知我成日睇連登
我地亦係係連登識既

當初妳搵到我 同我傾計 之後拍拖
想講呢
多謝妳 呢八個幾月黎既陪伴
我好開心 有你係我身邊
由細到大 我都係自己一個
我同我媽冇咩野講 佢唔了解我 我早就習慣
雖然有幾個朋友圈子 但我亦冇同佢地講過我既心事
一黎我已經慣咗自己處理問題 二黎我亦唔想有人為我擔心
所以有時有d野我冇同妳講 我有我既考量 令妳唔開心 對唔住
我有開始同你講我既心事 計劃帶你見我既朋友 只係需要時間 我冇咁快可以改變到
想你知 我既世界就只有我 直到妳出現
你係個好女仔 唔介意我窮 唔介意我悶 唔介意我手凍
陪我去任何地方 陪我睇唔同既野 仲會係我公司樓下等我放工俾驚喜我
主動拖我隻手 帶俾我溫暖 用妳樂天既性格 帶俾我快樂

唔知點講好，亦唔想打得太多
雖然只係八個幾月既時間 但我地已經經歷咗好多好多
你帶俾我好多開心既回憶，好多第一次 我都記得
等妳回覆我果日 我地前後腳行 妳上前拖我隻手 做我女朋友 係我第一次拖女仔隻手
第一次行妳果區 以前我從來冇踏足過
18年最後一日 我地坐係公園架搖搖車仔度 講完新年快樂
然後我錫咗妳嘴一下 係我既初吻
第一次真心笑既時候 係一齊去op果次
望著妳 對著我 拿住我送俾你隻Halloween八爪魚公仔係度幫佢配聲 bulubulubulu
我笑 講咗句傻瓜
妳嬲咗我一陣 我總於哄返妳 當時我冇解釋d咩 其實我唔係話你傻呀 傻瓜
我係好開心 可以遇到你

3月14號 妳同我講 分開既理由
係因為有一d往事 妳唔知點樣面對我 更唔知點樣面對自己
的確我曾經答你 想要既 係有妳同子女 我地既一個家
如果妳覺得妳俾唔到我想要既野
我想講 同當晚我同你講既一樣 我真心唔會介意
對我黎講 所有野最重要既組成部分，係妳 陪係我身邊

我唔知仲有冇機會見到你 妳block曬所有聯絡 我手上只有妳呢個月既更表
尋晚到你樓下等 見到妳 可能係最後一次見面 可惜講唔到太多 唔想逼妳 亦留唔住妳
搭飛機返去果十幾日 記得著我買俾妳既保暖底衫 唔好凍親
成日無啦啦瘀傷 話做野唔知幾時撞到 總係令我擔心
我唔係妳身邊 你都要好好照顧自己呀
我都會記住妳講既野 食西梅 著多件 紅燈唔好行

希望妳去完十幾日翻黎 會想下我地經歷過既野 會搵返我
即使妳最後決定放棄 我最後最後一句 想你知道
冇人係完美 就好似妳織俾我既頸巾 有瑕疵 但我鐘意
任何人都有過去 但唔好活係過去 試下面對，原諒，放低
我知道唔容易 但我相信係可以做到既
或者今日既我幫唔到妳 亦再冇機會去做d咩野
但我知 未來仲有人等緊妳 妳值得擁有更好既未來

一直一直 我一個人 已經好累了
如果命運係要我一直自己一個 我只能去接受
或者係適當時候 離開呢個遊戲
但多謝妳 為我黑白冰冷既世界
帶黎8個幾月既溫暖同色彩
我從來唔信有神 或者鬼
但如果有 相信妳係神帶俾我既 安慰獎
唯一 值得我去感恩既野

有緣 再見

希望佢會睇到

Show Blocked User - CD-WONG

A0唔怪得咁易訓身
女人信唔過 唔得咪下個

咁你有冇問到佢其實佢過去發生咩事先

推

係佢同我講既 分開既理由
曾經發生咗件事，佢係個受害者

勁

閱

如果你真係咁瀟灑我幾欣賞你